818天安門集會吹風

佢哋現在係 Twitter吹風

我每見一個tweet，就答

谢谢同胞，你们终于可以在30年前的屠杀之地再次集会。要记得30年前的英灵意志，行事要小心，别露了风声，先烈英灵与各义士同在。

推

佢哋真係驚o架

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）